A0 求解答 巴打請入

返新公司識咗一個男仔個幾禮拜 佢琴晚冇啦啦同我講佢感情問題 話同女朋友散咗 好煩個啲

請問巴打們正常岩岩識朋友會唔會咁快同異性講咁private 既野 佢係咪對我有啲興趣 定係我諗多咗

佢好明顯係乖仔黎 都係我理想形 而家個心囉囉攣 求解答

念在我成日發夢 解答下我

推

擺明係

佢對你有興趣

Omg 我望到岀pool既署光

希望係啦屌

多d相處試吓水溫，祝成功

妹妹你要學嘅係觀察，
理想形無咩用，相處到先有用。
你得咁少資料，點答你。

比如我對個女仔無興趣，
不過咁啱心情差想搵人傾下計。
咁我都會同佢講，因為就算佢點唱我都唔會瞥到我身邊的朋友。

又可以佢都期待緊有新改變，所以試下你。

你又唔講多d資料，佢表情，同反應。

有d人外形可以似成成去溝女果d，
不過內心都可能好純。
睇定d先啦。

好呀

一係就對你有興趣
一係就frd到冇得再frd唔會有機會

明白明白

岩岩先識 應該唔會後者啦

巴打正解

幾個禮拜平時有無傾開計先？ fd底？

如果無小心可能player吹水扮可憐呃蝦條

真人有傾計 新識
唔會掛

仲有其實我大佢3年 男仔會唔抗拒姐弟戀咖

可能性1) 真係心煩搵唔到人講
可能性2) 想比你知佢available 但仲係好愛個ex咁
不過如果係理想型既 不妨就多D陪佢吹水開解下佢啦~

1 我都覺有可能 佢話佢冇乜朋友講呢啲
2 佢話佢對ex已經冇乜感覺

你的樣子如何

收工wtsapp無傾？
佢地分左手幾耐

姐弟戀我覺得無問題 3年好少事

普通

有啊 佢有私底下揾我 起身返工又揾我 持續左一兩日
分左幾個月

姐姐 當你朋友咋

後者可以做好朋友，但會搞埋

好囉

乖仔

其實拍拖經驗就係男人既履歷
用黎溝女既方法 真係hurt 既仲邊想咁快拍拖

佢額頭好似刻左個乖字咁 講野斯斯文文 怕怕羞羞咁

起身都搵
咁試下出下街囉
反正佢係你心水類型

佢話佢俾人帽

因為佢ex 突然搵返佢

咁去馬啦
佢約你出街未
一係出絕招

會唔會係你諗多咗

佢有話約埋其他兩個男仔4個食飯
下面我唔敢講 好明顯咁

可能係

咁佢會揀你黎講 都証明佢信得過你 =有機~
其實唔急既~ 慢慢相處 岩feel就自然會一齊架啦
祝妳好運~

仲有佢美國讀書 叫我（地）去揾佢玩

好好好 佢冇興趣 我都想試下追佢

祝你好運
當拎次被騙既經驗

令對方產生憐憫

好驚player但佢睇落唔似 之前遇到個 爭啲瀨野

幫下手呀嘛 有咩所謂

邊個美國讀書講清楚d
第一次出街3男1女食飯唔係單獨咁奇怪？

個男仔美國讀書 即係我而講緊呢個
係呀 入面有一個係佢識左幾年既朋友 有一個都係新識 我地4個同一個地方做野

好驚自爆

無樣睇ga
呢度大把感情post話俾d乖仔老實樣呃
總之日久見人心

但佢好難呃我蝦條wo 佢半個月後就走